木村大女心美入行 登封面宣佈做音樂人

日劇天王木村自從成為星爸後，與工藤靜香及細女光希（Koki）均成話題人物，木村與靜香多年來悉心培育兩個寶貝女成才，18歲大女心美（Cocomi）今日終於正式宣佈入行，令木村一家四口也成為圈中人。

心美從3歲起學習提琴，11歲開始學吹長笛，剛畢業桐朋女子高校的她，希望成為音樂人，她擅長吹奏長笛，曾多次在音樂比賽上獲獎，一直盛傳有多間唱片公司密斟，望簽她出碟做歌手，月前她就為四重奏樂團擔任神秘表演嘉賓，如今出道即登上日版時裝雜誌《VOGUE》新一期之封面人物，還成為Dior的日本宣傳大使，繼妹妹光希（Koki）後入行。今次為心美拍攝封面的是國際人氣二人攝影師組合Luigi & Iango，他們曾為名模Bella Hadid和奧斯卡影后珍妮花羅倫絲（Jennifer Lawrence）等巨星拍攝。有雜誌的工作人員指：「心美雖然第一次拍攝時裝雜誌有少少緊張，但亦能發放出最好的氣質。」

心美於今年三月畢業，四月開始就會入讀同系的音樂大學。有木村家的朋友爆料：「由於武漢肺炎疫情影響，令中學的畢業禮都要取消，心美感到很失望。她今後仍然會一邊學習吹笛，一邊在音樂界發展，這是不會變的。心美只想趁高中畢業，累積不同的經驗才決定今次為品牌擔任代言人。」

木村、靜香視兩女為掌上明珠，心美比妹妹更有才華，除了音樂外，她亦對攝影充滿興趣，不時為妹妹充當攝影師拍攝靚相。大女心美出道，身為父母木村和靜香當然亦有祝賀，老竇木村就在微博上載兩個囡囡的合照，留言：「go FLY‼️my ANGELS‼️」，而靚媽靜香亦在IG上載她最愛的花束，留言感謝一直支持他們的所有人。

家姐順眼咁多既

家姐正喎

細妹係咪似老母

細妹成個女版木村 但啲牙就爆晒出黎咁 同埋身形得高瘦 但一啲身材都冇 家姐面包包咁 幾好

好屈機GA基因,,,,唉

兩個都屈機

大女似阿媽後生個感覺
細女就成個木村樣

家姐唔錯

阿妹有星味d

二女個樣有型格好多，比較適合做藝人

講真兩姐妹都唔係超靚
不過星二代坐係度做kol都唔駛憂了

我覺得光希靚好多，家姐個樣有啲腫
曾經睇過Janice man出event同一班人影相，見到有個女仔好靚，頭細五官精緻，一眼睇落去覺得佢最靚（靚過jm），當時唔知邊個嚟，搵咗一輪先知原來係木村個女光希

細妹成日著到/化到好老

3P要幾錢

一出就cover 其他model真係慘

兩個女都一般貨色
屌你老母收皮好唔好

池袋一街都靚過佢兩個